**_1) Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту_**

Метод об'єкту це функція, яка належить властивості об'єкту.
Наприклад: `history: function(){тіло функції}`
Також можна записувати скорочено: `history(){тіло функції}`

**_2) Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?_**

Всі типи даних можуть бути ключем властивості.

_**3) Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?**_

Це означає, що об'єкт має своє виділене місце в пам'яті та на його можна послатися. Наприклад, примітивні типи даних
незмінні, вони
передаються по значенню. А об'єкт передається по посиланню. Тому об'єкт може використовувати this, а примітивний тип не
може.